{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양 호텔 소노 (HOTEL SONO)"
    },
    "text": "青陽市外バスターミナルは徒歩1分の距離に位置し、市外バスを利用して様々な地域に簡単に移動することができます。 また、青陽市内の中心に位置し、市内観光が便利です。 七甲山自然休養林までは車で9分かかり、自然の美しさを満喫することができます。 GS25コンビニはホテルから50mの距離にあり、必要な物品をいつでも便利に購入することが。 また、青陽伝統市場は徒歩2分の距離に位置し、地域の伝統的な市場文化を体験することができます。 天井湖の吊り橋までは車で22分かかり、美しい景色を楽しむことができます。 ホテルはいつも清潔で親切なサービスで皆様をお迎えします。 客室の基準人数を超えると別途費用が発生するため、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にてお支払いください。 未成年者の予約によって入室を拒否される場合は、キャンセルや払い戻しができません。 客室はタバコの匂いがしないように全客室が禁煙客室として管理されており、違反した場合、他のお客様の健康と安全のために過料が請求されます。 お得な商品の場合は、ホテルの販売状況によってはご希望のお部屋ではない場合がございますので、ご注意ください。ホテルが提供する様々な施設とサービスを便利にご利用いただけます。 客室内のマッサージチェアやスタイラー、非対面無人機、超高速Wi-Fi、50インチTV、空気清浄機、ネットフリックスやユーチューブ視聴、ホテルアメニティなどをご利用いただけます。 1階には電子レンジも設置されています。 ペットルームをご予約の場合は、ペット1匹は無料でご宿泊いただけます。また、ペット同伴の場合は追加料金が発生します。 入室の際にはデポジット5万ウォンが発生し、退室の際にはペットによる客室への損傷がない場合は返金されます。 ペットはホテル内のベッドに上がることができず、利用規則に違反した場合はマットレスと寝具の購入費用を請求します。 ペットを放置して外出することはできず、吠えがひどい場合は予約が不可能で退室措置になります。 ホテル周辺には様々なグルメがあり、美味しい食事を楽しむことができます。 また、周辺には様々な観光スポットがあり、楽しい時間をお過ごしいただけます。 予約に関する必須案内事項を必ずご確認の上、ご利用の際に便利にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "青陽市外バスターミナルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青陽市外バスターミナルを利用してどの地域に移動することができますか？",
            "answer": "様々な地域に簡単に移動することができます。"
        },
        {
            "question": "青陽市内の中心に位置していますか？",
            "answer": "はい、青陽市内の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "七甲山自然休養林までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "GS25コンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルから50mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "青陽伝統市場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天井湖の吊り橋までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で22分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数を超えると追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、超過人数分の追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、1時間ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "可能ですが、未成年者の場合、入室を拒否される場合があります。キャンセルや払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙客室として管理されています。タバコの匂いがある場合は過料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "マッサージチェアやスタイラー、非対面無人機、超高速Wi-Fi、50インチTV、空気清浄機、ネットフリックスやユーチューブの視聴、ホテルアメニティなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット1匹は無料で宿泊できますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットルームの利用規則はありますか？",
            "answer": "ペットはホテル内のベッドに上がることはできません。また、利用規則に違反した場合は賠償費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメがあり、美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光スポットがあり、楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 753,
        "QA": 620
    }
}